唔理假膠定五毫，搵梁天琦嚟搞笑，即block

大是大非面前仲講咩笑，嗰啲長他人志氣滅自己威風嘅行為絕對值得block

梁天琦哈哈

梁天琦on9

五毛「八婆港女」就係實例

利用血統論抺黑梁天琦，話梁天琦「搞亂香港」

五毛「八婆港女」係名副其實嘅八婆五毛

有人唔妥天琦其實無問題，但依家唔係淨係天琦出事而係香港法治受損害，我諗唔到有咩理由可以用嚟搞笑，已經唔係政見唔同咁簡單

已經喺公司印左天琦幅相出黎貼喺牆
希望大家唔好忘記佢

唔見JR

梁天琦仲好笑過小丑🤡

大好前途冇晒..

五毛dewi